****是历史上第80次航天飞机任务，也是[亚特兰蒂斯号航天飞机的第](../Page/亞特蘭提斯號太空梭.md "wikilink")18次太空飞行。

## 任务成员

  - **[迈克尔·贝克](../Page/迈克尔·贝克.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），指令长
  - **[布伦特·杰特](../Page/布伦特·杰特.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），飞行员
  - **[约翰·格伦斯菲尔德](../Page/约翰·格伦斯菲尔德.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），飞行工程师
  - **[玛莎·埃文斯](../Page/玛莎·埃文斯.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），任务专家
  - **[彼得·维索夫](../Page/彼得·维索夫.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家

### 发射后停留在和平号空间站

  - **[杰瑞·林恩格](../Page/杰瑞·林恩格.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），任务专家

### 从和平号空间站返回

  - **[约翰·布拉哈](../Page/约翰·布拉哈.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），任务专家

[Category:载人航天](../Category/载人航天.md "wikilink")
[Category:航天飞机任务](../Category/航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1997年](../Category/1997年.md "wikilink")